'Wat?'
zei Alice.
'Je zegt "Wat jammer!"?"
Het konijn wordt gevraagd.
'Nee, ik heb geen,' zei Alice: 'Ik denk niet dat het bij alle jammer.
Ik zei: "Wat?"
"Hij boxed the Queen's oren--' het konijn begon.
Alice een beetje gillen van het lachen.
"Oh, hush!"
het konijn fluisterden in een angstige toon.
